突發！眾志解散

本會今晨突得悉多名成員，包括秘書長黃之鋒、常委羅冠聰和敖卓軒，以及成員周庭，相繼自行宣佈離任本會職務及退出香港眾志。本會尊重各人的個人抉擇及意向，更感激他們過去幾年為眾志及香港民主抗爭所作的貢獻和付出。

本會秘書處已按各人意願，即時撤銷黃之鋒、羅冠聰、敖卓軒及周庭之會籍。另外經商議後，香港眾志認為本會現時運作將難以持續，深感必需化整為零，眾人應以更靈活的方式繼續投入抗爭，現宣佈即日起解散及停止一切會務。

眾志成員將作為無數抗爭手足的一份子，各自投入本地運動的不同戰線，帶著在眾志的歷練，持續在極權壓迫下，尋求創造破局的可能。

同行路上，必會再遇，香港人，街頭相見。

香港眾志
二零二零年六月三十日

大逃亡

化整為零

支持佢地，應該要走

各位保重

大禍臨頭各自飛

幾時到熱狗

祝大家在亂世下平安

等英美收留

熱狗

7.1 維園見

唔解散等幾時

熱匪狗賊有金主，你懂的

使唔使咁驚

自己人洗乜驚

分久必合 合久必分 願他朝再見

點解....

共產黨成功了，打散社運圈

共匪使散band?

收皮啦五毛之前一早block左你

已封鎖會員 一走了之

各有各打算

be water 啫

解散晒先拎到議席
大家明白的

你就當然唔驚，但盲嘅都知道國安法係針對眾志

話就你顛覆國家、恐怖組織就全部成員拉得，儍仔先至唔解散。

多謝一直以黎既付出
眾志都係形式黎啫 解散左都可以兄弟爬山
只要大家係同路人 人人都可以係香港眾志
71見

黨媒好快會出新聞報喜

Gphone進化左好多啦

入政府做官

搵水泥隊屌外國就真

流水呀！
唔洗死守一個組織

由佢打飛機

成果:0

第一個be water既政黨

合理 化整為零 所有組織地下化

整個康樂會 明修棧道 暗渡陳倉

解散左枱面上少條罪名入鳩佢地 相信眾志

Cap 完水就走

呢個真

由有領袖變到各有各做
共匪最撚怕
家下一早變左去大台化
唔洗ed野都聚到人

be water

其他泛民散band未

又一件

終於無潔癖真係BE WATER

根本有無眾志有無黨都無分別

熱狗又少左個目標

明架啦

香港中箭

Be water

講左唔知幾多萬次舉交叉唔係阻人衝

入錢政棍88

祝你在亂流下平安

其實眾志係一個信念，解散左一樣都存在

你重未BLOCK佢咩?

起底blocked

你都88

幾撚多支那五毛入黎推post

唔通眾志只有佢哋幾個人馬? 係咪怕咗?

7.1

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

終於收皮

淆底

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

撐住 有需要今晚就要走

冇裝備傻瓜式衝入核輻射區去救火有燃用咩，到乜都唔做先叫大禍臨頭各自飛

屌，藍白定黃黑呀

最重要係人啫

成班五毛吹到人地退出政壇咁

引到好多五毛入來

支共認可左使散band?

你覺得會咪會

熱狗最叻咪話狗達以前揹5x條非集
結果一條都冇告過

咁撚多五毛蒲晒頭
very good

泛民有自決？

其實咁樣一到30號,個個都同一時間咁解散又話唔玩咁
其實都好打擊士氣
攪到個個走佬咁,一傳染開去就好撚難攪

又一隻

be water my friend

我們都是眾志人

正，有得block

今日眾志啲Post都好多五毛

有撚用咩, 無限期追溯, 你曾經有呢個組織存在已經可以送你中

依家啲五毛真係每況越下，可以直接block

之前眾籌打國際線d錢呢

岩la仲好，自解好過比支共狙擊，化身無型

我寧願佢哋全體流亡
真係要拉嘅 解散咗就唔拉咩

收皮啦冷氣軍師

解散唔係問題
不過點解唔係一開始溝通好左一立法就解散先保平安再出發
依家一個個各自出po出走走到無哂人所以解散完全係大難臨頭各自飛的潰敗樣

why not both

大家加油

今日特別多五毛

黃之鋒：我走先，唔連累你地了

眾志：千祈唔好咁講，我地都即刻解散架啦

比你㨂 你會唔飛？
我識飛實飛

你條蝦碌蛋散梗係唔驚

陳雲唔玩，熱狗仍會運作

Blocked

玩完 仲唔走咩 你地繼續送頭 佢地食哂人血饅頭飽哂了

擺明係一早plan好啦，點會係臨時解散啫，咪傻啦
唔同一早通知你佢會解散咩

預期話解散，其實就係be water

學生組織「學生動源」宣布香港本部解散

學生組織「學生動源」宣布香港本部解散，並設立外國分部，繼續推動香港獨立。「學生動源」在社交網站表示，召集人鍾翰林已根據組織會章停止香港地區一切事務，即日起遣散香港地區全體成員，所有組織事務將會交由海外成員繼續運作。學生動源海外成員將設立外國分部接管組織一切事務，繼續推動香港獨立，直至香港作為獨立主權國家前仍然會繼續前進。

2020-06-30 15:13:49

分化block

眾志一早表明唔係政黨
講真選唔選都會拉佢地
個綱領同馮檢基條髮線一樣愈縮愈後

個人冇事先做到世界冠軍！
組織地下化先可以長期抗爭

解散當有冇事?

71維園見

On9 咁洗唔洗成間蘋果執埋佢？

真

好多五毛

HI 水炮車個SP

p牌

蘋果日報會唔會改股權改名？

上面五毛話人走 走返去香港啊 人地想走一早走左啦

你就送頭啦

唔抗爭美國仲點出手

你都幾on9 呢d 時候走去bin n 年前既野

咪係，夾好三個大既一齊話退出，跟住咪話運作唔到解散，唔係真係信眾志今日先知啊

呢個post真係block到手軟

今次真係留得青山在

順手解決埋連登對敖卓軒嘅心頭大石

蠢撚到 有冇考慮下check check 個腦

咁啲錢係比612定係點?
認真問

「香港民族陣綫」即日起遣散所有香港地區成員

由梁頌恆擔任發言人的「香港民族陣綫」在社交平台宣布，即日起遣散包括發言人在內所有香港地區成員，但並非停止組織工作，台北及英國分部會接手工作，表明會在海外繼續推動香港獨立。

2020-06-30 12:09:48 (2)

喊你老母咩
共匪同狗死左可能就出連豬喊

又群魔亂舞連狗幾時做野

走得快好世界

全面地下化？或者係好事黎 無必要拘泥於政黨政治

學人高潮 臭港眾屎 之後叫乜名好

呢啲叫be water
留返有用之軀出去打國際線好過

上面話唔散 = 共匪

咁點解唔直接立法後第一個post就係宣布眾志解散？
依家個處理不論藍黃睇上去都似係連鎖效應

難道你出去鳩叫就有用嗎

個心唔打散無問題

笑咗

Gphone會唔會開個記招交代一下

無人會答到你架，人地就係驚拉人封艇，解散前一定花咗好多功夫，轉走曬啲錢

成個post做咩事
眾志對今次運動既付出有目共睹
即使可能有野做得唔好 但一定利多於弊
中共國安法根本就係為國際戰線貼身設計
首當其衝緊係眾志
黃之峰聽日會唔會比人捉都未知
眾志只有解散先可以保住其他人
我絕對支持手足決定
同埋都感謝手足付出
但願有一日大家可以係煲底再見重聚

soaad 香港已死

一有呢啲post五毛即刻現哂形

眾志真係最高危，抗爭嘅嘢有冇組織喺後面其實冇乜分別
最緊要係啲人嘅啫，其實佢哋好醒，我估一早計劃好晒㗎啦

問題係解散咗就唔會拉佢咩？ 既然解唔解散都要拉 咁點解要解散？

唔用腦嘅話可以捐俾人

割蓆再解散咋嘛，有幾難明啊？

呢個post啲五毛多到block到手軟
醒目啲都知想地下化

搞掂晒就好了

政黨同一間傳媒邊撚到同呀？眾志啲成員遲啲開過個咪又係做一樣既野，咪柒啦

做得好
留有用之軀先係上策
只要心不變 去到邊都可以再聚

佢喺外國唔好畀啲土共二代見到添 一定揼柒佢

same here

我以後唔敢了 我永遠效忠共產黨

都係想我地咁講啫 到你講完又挑你另一樣嘢

留得青山在

籌左幾百萬呢?
重有之前學民既錢呢?

放長雙眼睇

咩人係真正為香港
咩人係世界仔見風使舵, 食抗爭飯
歷史會有答案

You might need to get a pair of thick glasses!

真係得啖笑 成日話唔好議會抗爭 咪跟中共個套玩
而加人地唔想俾中共一穫熟 想做得幾多得幾多黎抗爭 又話人散水

國安法 有無咁厲害

喺海外仲使驚佢哋班撚樣

hater點都會鬧，亦都應該預咗俾共媒追擊

但技術上佢哋一定要咁做，否則實變星火2.0仲更加對唔住支持者

block

由學民到眾志 一路睇住佢哋真係成長成熟咗好多 真係幾唔捨得

多到痴線

長毛

BE WATER

好撚多五毛出嚟冷嘲熱諷

宣布成立學民思潮

到時呢班契弟去到外國 仲鬼會記得你咩 分分鐘連入番香港境都唔得 飲住紅酒屌鬼妹睇住我哋呢班港豬畀坦克車轆死啦

支持！多謝咁多年付出

化整為零，打游擊戰，同極權玩到底，叻仔。

屌曬全世界真係付出好多
真係多謝曬喎
你多謝左敖爺未

Do you see them "flying" individually?
Why are you so sure that they will not get together everyday??

預左

解散都唔係㨂今日
貪易記咩

五毛使唔使咁high
解散咪解散

此post 5毛分化盡出

點解會有人睇做大逃亡,
脫離眾志都係果幾個 "出頭鳥",
脫離左反而冇咁多顧慮。

咁係靈活

又block多個

多謝付出

咁捐左既錢呢
香港眾籌

人如其名既on9仔

多謝眾志付出

形式野黎啫

小朋友先會做選擇

唉

In fact , they are practicing the law of Bruce Lee: Be Water.
1st part: "empty your mind" --- All can become nothing.

其實而家解散有咩用

係咪on9 佢條法基本上就係target眾志 仲有肥佬黎

tooo low to understand!!

咁多5毛出黎 老母無生意?

呢個post啲人咩邏輯 解散等於唔抗爭？

廢物，有野就走先，無野就攞光環增加知名度屌你老母

犯左法嘅人咪驚

有乜事坐十碌八碌。你飛唔飛？

真係好多五毛

或者佢地又一早睇清未來 一早就割曬

仲有幾多組織要解散?

犯咩法
中共既「法例」話改就改

感謝付出
香港人 無需大台 向住同一目標
聽日見

正現哂形block

香港民族陣綫遣散成員 梁頌恆：不希望為成員帶來風險

學生組織「學生動源」宣布香港本部解散

香港眾志宣布即日起解散及停止一切會務

殺到來了

有冇組織都係咁做架啦

鳥雲之陣，be water

唔解散先係鬼
歷史任務已先成
進入下一階段

今晚去美國最後逃生倉
駛唔駛夾錢請眾志食沙律

比個機會你解釋:0 係咩意思？

我同你講，你玩地下組織，結果會比地面組織慘烈

多謝手足嘅付出

走仲咁張揚

果隻知名五毛嚟 梗係唔驚

個人名義好過組織團隊啦
反正無大台架啦

"突得悉"...???

吓... 解散咗佢都照捉架....

我以為民建聯解散

咁能冇用，跟佢真係柒

你緊係唔撚驚啦乜7都無做過

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

化整為零 化零為整

最簡單既嘢偏偏冇人做

香港分部解散，如果係外地重組既話，軒哥仔即時變第一號人物

眾志都走
仲會贏嗎？

咁又唔可以咁講，有啲野唔一定要出面做嘅

BLOCKED
indstop
#170438

FYI
已封鎖會員 - 留人門封鬼路

一文一武
和平時期藍白
戰時革命黃黑

冇事嘅，地下化海外化啫

去品蔥

孫中山走佬嗰陣應該都比人狂批鬥

Block到手軟

成班衝哂出來

不嬲都無大台 無影響

眾志阻人衝又係baggio搭的士之後第二大fake news

你上網打幾隻字梗係唔驚啦

唔緊要，我哋仲有35+。

尊重，都係一個減低消耗方式

咁啲捐款點算

中共都未開始打壓就咁快散水

叫之鋒去美國搵政治庇護又唔聽
依家仲點走

香港最高民望政黨都無容身之地...

逃你老母亡咩
分化撚五毛之前吹奏肥佬黎逃亡
而家又吹第二個
blocked

唔緊要, 大家一齊食黃店定定驚先

預期與其

預期 是預想將會發生咁解
你呢句係用 與其 ， 有比較前後2句嘅意思。

唔係話乜，但眾志既捐款會去邊呢？

Twitter有好多人自己delete Account先on9

G持，地下化，仲安全

gphone真係醒過智英好多。。

共匪

事前好似冇傾過咁急就章
耐人尋味

你隻5毛未撚死wo

解散都有成功感

大開眼界

我對之鋒感覺幾好

佢做實事仲要飛去美國

比起其他議員做咗10幾年

有人工有權勢有地位都唔飛去美國做實事

總之成立到而家冇做到乜嘢

因為佢哋嘅支持者冇眼光一美追求和諧

其實退出只係唔想眾志變法輪功

大家保重啦

五毛亂舞

多謝班撚屌自己衝出黎俾人BLOCK同推POST

解散都冇意義
要攪你就點都有位入你

笑撚死人
笠水狗真係肉酸

好簡單
組織散咗
咁政府就唔能夠以組織之名拉晒眾志啲人(當然要拉吹佢唔漲)

盡量減少啦
以防萬一啫

啲錢佢地平分呀？

賈雨村又係知名五毛來的

其實驚咩，又唔係isis

呢個post好撚多5毛 大家可以一次過block曬

Be Water

無常形 無常態
既聚又散

保重

正常 都支持

你又知?

我講地下組織唔係攪個實質組織
大家做嘅嘢 理念一致 都得

cls 五毛block極都有

想知佢地邊到講話唔玩?

咁你準備好自首未 齊上齊落

識玩
唔似得連登果班講獨撚
日日大聲公宣佈獨立

岩 無謂送頭

咪係 成班垃圾

地下組織有撚人識咩

全面地下化

港共話你係就係

你都無做過野緊係唔驚啦

真正be water

地下黨

佢地仲唔走 一告真係隨時30碌起跳

Be water 啫
聚埋一齊係力量
散開做雨都一樣 係玩法唔同啫

中國終於放下石頭

Be water !ok

樹倒湖孫散

輸鳥
習大大萬歲

周星馳？食神？

買左野點算
5月到依家都冇消息

仲諗住靠議席呀? 點呀？投票立會內會投走國安法? 投個光復議案出來?
你傻姐，人地唔傻呀

為左呢D解散都唔係今日啦

成班信政府，唔怕。

解散左點叫人課金

眾志抽身好合理, 但出消息前勞煩協調下, 你咁一前一後咁出消息個弦外之音俾人觀感太差

等到無人衝就散?

個個都解散 你地點對得住 逝去同被捕嘅手足

終身

佢地好後生嫁咋...過咗12點就無嫁喇...

無鞋挽屐走

淆到

支持

支持. 加油

做得比手足多千倍萬倍竟然淆底收皮

係時候到我地守護番正義女神

沒有這犧牲 怎可讓你我得救……

知道輸左，所以要走人
又話核爆都唔割

全部走佬

其實幾個core都係保護返d細嘅，始終都有好多學生會員

呢個post 99%既人都係無腦

Gphone羅37點都會比人拉

散band只係為咗保住班細咋

比較擔心本民前

好心寫清楚D
佢地會用個人名義抗爭落去啦
搞到以為縮

一個post block唔少5毛

變地下組織

咪係
根本係自己人怕條毛

之前捐左幾舊水比佢個應急基金
唔夠幾日就解散
即係想點

屌你死五毛

再唔飛翼都剪埋你

攬炒完鬆人著草，留返啲同路人
果然係齊上齊落

熱狗隨時撈到風山水起呀，国家认证的本土派

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

係，
點解咁明顯都仲有人問

你估老共唔知個組織有邊個咩？上fb一search就有,再唔係起佢組織地址用cam搵有幾難？